尋日黑警對黃大仙民居發射彈催淚彈！

尋日黑警對黃大仙民居發射彈催淚彈！
現時警方已經玩到上癮 揸正牌周圍射催淚彈落民居，亂咁捉人，路過既比人捉，受傷。市民見到咁 仲等幾時。出黎保衛住既地方。